其實有無諗過，封關既話，大家生活就可以如常？

香港直到宜家都未有本地個案
即係話理論上封關之後，市面上就唔會再有帶菌者
香港市民只需要驚多14日潛伏期，之後就可以完全回復正常生活，唔使再好似宜家咁，陷入半停市、半停工狀態
唔封關，香港就要驚到大陸疫情消退為止
香港所有僱主、商人，要記住係林奠令你地損失重大，無法止血

係度，我要再次呼籲港共
立即封關，還我正常生活

24號封關就係
依家已經太遲

啲官講黎講去
都講唔到封關有咩影響正常生活

根本1月初時已需要封

有一樣野想問
封關 係唔係連 大陸貨物 運來香港都會照封??

定係封人唔封貨??

因為我做地盤, 地盤D 料係由大陸廠運來香港用
封左關咁我地無料用, 係唔係唔洗開工

封關變成攬炒
個個都唔敢番工
通貨澎漲 股樓齊爆

咁全工程界應該收皮
局買外國貴料+運費+到貨時間長

個Fd話如果發生會好撚驚，真係罷工了

林鄭擺明想攬炒
點會封關

一早封左關香港入面根本繼續馬照跑舞照跳

封人唔封貨
貨可以殺菌
或者擺佢幾日，已經咩菌都死哂

林鄭捉緊鋪大棋，佢要黃藍都明白，一日無普選，一日都唔會有為香港人做事既特首，佢可能繼689後，最大既港獨份子

封關一定要
仲有要諗定點處理返支國過年果30萬港人！

返港隔離14日
有隔離村就用隔離村
無就學台灣咁，家居隔離，再用cam mon住
如果擅自離開屋企，就捉入去強制隔離

係巴打的高見?
定一話殺人正苦今日記者會講? 依個機會應該好微

擺明係我咁樣諗
呢個仆街政府邊有一樣野有建設性